點解你唔交功課？

我以為老師無比功課

你見唔見到出面都幾亂下㗎？見到㗎可？如果見到你就知啦，我又點會有機會可以做功課呢？